BanG Dream!討論區[26] Roselia×RAISE A SUILEN合同ライブ

故事簡介:
戶山香澄一直在尋找如同小時候仰望星空時，聽見的「星之鼓動」那般閃耀與令人心動的事物。升上高中後不久，香澄在陳舊的當鋪倉庫中與星形的吉他相遇，並終於感受到那股心動，一直蘊藏在心中的情感也開始翻騰起來。於是香澄與同樣在尋找閃耀舞台的四位少女組成樂團，她們相信只要五個人一起演奏，一定能創造出僅憑自己無法達成的音樂。「我們絕對要在這裡舉辦LIVE！」

STAFF:
原作 ISSEN
ストーリー原案 中村航
キャラクター原案 ひと和
監督 大槻敦史
シリーズ構成 綾奈ゆにこ
キャラクターデザイン 仁多マツコ
音楽プロデュース 上松範康(Elements Garden)、藤田淳平(Elements Garden)
アニメーション制作 ISSEN × XEBEC

CAST:
戸山香澄 愛美
花園たえ 大塚紗英
牛込りみ 西本りみ
山吹沙綾 大橋彩香
市ヶ谷有咲 伊藤彩沙
都築詩船 小山茉美
真次璃々子 儀武ゆう子
戸山明日香 尾崎由香
牛込ゆり 三森すずこ

官方網站:

官方Twitter:

Poppin'Party

1st.Yes! BanG_Dream!

BEAT!〜ホシノコドウ〜

3rd.走り始めたばかりのキミに/ティアドロップス

OP. ときめきエクスペリエンス！

Ed. キラキラだとか夢だとか ～Sing Girls～

Roselia

BLACK SHOUT

Re:birth day

熱色スターマイン

ONENESS

ハロー、ハッピーワールド

えがおのオーケストラっ！

Pastel＊Palettes

しゅわりん☆どり～みん

Afterglow

That Is How I Roll

前へススメ!／夢みるSunflower

Time Lapse

クリスマスのうた

「ゆら・ゆらRing-Dong-Dance」

「Hey-day狂騒曲(カプリチオ)」

「ゴーカ！ごーかい！？ファントムシーフ！」

「CiRCLING」

「Opera of the wasteland」

留名

Poppin'Party 13th Single「Jumpin'」

Afterglow 4th Single「Y.O.L.O！！！！！」

Pastel＊Palettes 4th Single「天下卜ーイツA to Z☆」

Roselia 8th Single「Safe and Sound」

ハロー、ハッピーワールド！ 4th Single「ハイファイブ∞あどべんちゃっ」

RAISE A SUILEN 2nd Single「A DECLARATION OF ×××」

Poppin'Party 14th Single 「Dreamers Go!/Returns」

RAISE A SUILEN 3rd Single「Invincible Fighter」

Roselia 9th Single「FIRE BIRD」

ハロー、ハッピーワールド！5th Single「えがお･シング･あ･ソング」

Pastel＊Palettes 5th Single「きゅ～まい＊flower」

Afterglow 5th Single「ON YOUR MARK」

Roselia×RAISE A SUILEN合同ライブ「Rausch und/and Craziness」

会場: 幕張メッセ国際展示場4～6ホール

日時: 2019年11月30日 / 12月01日

出演:

Roselia×RAISE A SUILEN

官網:

執柒左去啦Roselia

新po lm

真 我激反

係咪預計個post會推到去11月

上個post都推左成三個幾月

我見上次3月26開 7月14先爆，計返差唔多啦？

係迷話炒車現場黎

好難聽好肉酸
唔洗睇

係個場問題定咩
呢條片同上條片D聲都好撚怪

電視版好似仲好聽

Roselia=唔好睇

係諗返起都好不安

聽之前

之後

除左開頭冇開咪，仲有咩位炒左車？

唔係淨係開頭冇開咪 中間有幾次都冇開咪

呢樣真

あこ冇哂聲，慘慘

冇記錯工清由貴都有遲開咪
只係無めぐ咁嚴重

屌你老母個場空撚到

盲撐R團
我覺得好撚正

點剪都唔可以完全避開兩邊吉晒

btw 單以條片嚟計係咪都算表現的好差？除左音響救唔返之外 (戴headphone會好啲啲)

今次段片算剪得好過之前
一來個場夠光 幾清
之前成日d場都勁暗 現地係幾正既 但bd出到黎變左成PAT野咁

唔了

不過個場光得濟又冇咁好feel
係比較想知呢場表演係咪真係咁差，因為果陣我睇唔到現場

坦白講真係好一般
次次liveあいあい都要去到中段先開到聲咁濟
擺Roselia做頭盤真係唔知玩鳩邊個

熱完身就走

點解要逼我睇垃圾r

如果係咁下個禮拜上海咪有啲危

已經提早開左聲 唔洗驚

試下睇下仲R唔R到Dj飛先
今星期無野做

睇完早兩日RAS，再睇返呢條片，個反差大到我接受唔到

又多個轉睇RAS?

Why not both

工清同めぐ個part solo係咪重新配上去
我見之前啲人話依首都炒炒地車

Roselia啲live一般販売係咪好難搶，我突然好想去

收飛好過啦

我都諗緊，btw啲飛有冇跟名？入場有冇影響？

重未有著，不過而家一個人去既話食牛都唔太安全

依啲網買應該安全掛一個人有咩問題？

咁有錢睇垃圾

如果check飛咪的你出去無得入場
但之前好少check
不過武士道好閪 話唔埋

新po留名

大把人收飛 如果執正黎做個場可能會冇左成3份1人

垃圾都睇咁睇唔開

首首都炒車
武士道剪接咁犀利 重新配都唔出奇

唔洗驚
睇咁多次都未check過飛

發夢上次武道館見人入場個時比人Check

上次武道館聽過係有check
但係又聽人講過直接放人入去

隨機check

2月23個次有人唔知係坐錯座定點，アリーナ黎嘅。佢地坐低左都有staff叫佢拎飛出黎，然後對住對講機講左幾句，我轉個頭就唔見左人

所以嗰次買牛都係買2階算
アリーナ就預左有機會俾人check

買啲賣飛個個會同你一齊坐嘅，未冇事

比人篤灰啦照你咁講
STAFF都鎖定埋咩位

原來d4dj仲公開賣緊飛
去睇男團了

希望下次有得海外live viewing

又現地

Both不了,唔想睇睇下要走場,寧願淨係睇RAS好過

幫人買
唔關我事

屌,唔難啦,搞笑band無人會睇

真

訂咗2隻Fire Bird
希望可以中晒2日

諗下好啦

又比錢買垃圾碟

整隊ras畀班毒撚知道真正既band show點
毒撚要求高左，對其餘兩隊band都嚴左
如果8月場野外live播半粒鐘片，真係好趕客
不過唔播片都用mc dum 波鐘

但RAS根本列入BANG DREAM PROJECT入面本身都係一件好on9既事
我要睇本格band我洗睇你RAS?

不過無改roselia係垃圾呢個事實就真既
開野外live咁勇 留名打風落雨

唔同風格我又覺得冇咩問題
亦都冇必要捧一踩一

本身project主打係2次元輸出返去3次元 好似係
RAS就掉返轉 坦白講到家下比我既feel只係似hhw ag p*p既condom...
BTW唔係話踩RAS 係真係幾好睇既 睇過幾次fing到頭都甩
但如果掉返轉頭係為睇本格真技術派表演既 拎bang dream其他黎比較根本on9

想睇あみた同みっく先焗住要睇RAS
不過多謝佢地俾機會我識到紡紡

真
之前睇Ras都係為見我mikubb

睇牙美
不過亞美啲體能真係要練下
次次跳左兩三首之後就唔夠氣

今次首新歌跳得咁勁放係第5首

真
最on9係武士道一開始講ras係back band
之後見roselia走2件就係咁谷佢地
出道唔夠一年就上兩國 武道館
呢樣野真係好反感

一直用空手道打死你班友

RAS根本係逆輸入
尤其係Raychell同夏芽最撚誇張
根本係照住佢2個嗰樣黎畫返個2次元出黎

好似之前咁用The Third牌頭黎back up嗰3隊咪幾好
唔係唔鐘意RAS...係唔鐘意佢喺BanG Dream嘅定位
一開始就當係正規樂隊咁出道咪仲好

但覺得2日個嘉賓環節都唔知點咁
佢地同RAS零交流架喎
是但講幾句野都好呀
變咗好似無啦啦有人彈出黎騎撚咗個show半粒鐘咁

本身ras又話做幕後 點知一個反cup 就食晒佢推出黎個幾隊

轉睇哂哂

大發表會

點食法

個d資源 而家好似硬推佢地咁

RAS某程度上係包埋AG, PP, HHW既人氣

搵次冇guest，唔搞合同，先見到真章

亞美又可愛咗

係咪完全冇講過game既野

冇，佢twitter都係寫リアルイベント情報
驚有嘢都留返俾放送局

STOP！

不嬲都好可愛 而家更可愛
沒有最可愛 只有更可愛

今晚去探路
有無師兄已經去咗

見佢得杯野飲同餅 麻麻地有興趣

本來唔太大興，係陪Fd先去

我都想去

清舊貨

好想要

又舊又貴
呃錢用

見到有5th手帶 但係好貴

除左圖個d仲有其他野買？

唔好再貼 好想要

冇人想要，好搵笨柒

ON9

扮咩 你齊哂啦

我無

下期藍AG

啲野好想要但好貴

十鳩幾算
點買

原來已經到左中國

Youme café 後感：一杯野企成九個字，以後不了

正常，現視點食沙嗲王都見倒youme cafe成日長龍

排其實好快，但出得好慢好慢

有冇圖睇下

乜圖？

杯野飲

［member][\member]

搶到8/4，各位巴打諗住點去會場？係咪搭官方巴最平最方便？

我都仲諗緊
本身諗住富士回遊 舒舒服服
唔洗驚星期六日會塞車 又快到
但見到有痛巴士又想搭搭佢 最主要係平好多

但架痛巴朝早6點幾就開車
同埋富士回遊係咪要買定飛先

要早一日畫定位

原來官方巴士咁貴 成9000羊

係咪冇得揀咩圖

以後呢個Po剩比講男團
再講過氣野=blk

男團=tbb

我D老公

留意到主唱係基

我都係

人地solo緊走去搞人地啲制respect pls

我想攪佢粒制

gay到

咪撚同我爭
我老公

btw現地狗

U2

轉睇d唔知乜春野j 算啦

燐舞曲 加藤！！

根岸愛
屌西了

木谷真識食！
我要執二灘了

咪搞我根岸愛啦 人睇你又跟住睇

收嗲啦

亞美！！！跌膊跳咸濕舞！正4

有，贈品先冇

D4DJ開3rd Live

其實點解會場螢光棒可以賣咁貴，我見仲要比人抄

唔係佢隻大耳仔都認唔到佢

用開中秋節D犀利光入場

驚貴買二手

因為傻仔多

利申成日買貴棒

一d興趣都無

我認唔到右二
邊個黎?

如果唔係睇愛美
睇到一半想走

愛美最悶喎

香橙愛美先好睇

愛美個隊真係不看也罷

佢物販啲貨會唔會分兩日賣？定通常新野第一日就賣曬？

好想睇啲囡囡捽碟

原來班中國人都幾鍾意R團

julia愛美

唔通睇黃色隊野係到fing 波

係好撚鐘意...同隔離水團差唔多

R記不嬲多fans

55 係得連登冇fans姐

已經分唔清係口反體正直定真反

我激反

召喚毒瘤潮文

反Roselia問過我同Roselia巴未？
我地人稱反Roselia兩把尖刀

Roselia隊長相羽あいな在接受Onicom訪問中，炮轟明坂聡美和櫻川めぐ等人，稱他們就是Roselia的毒瘤。
相羽あいな談到：「如果你作為Band隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的Band隊不斷前進，你就是Band隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，Band隊有太多超級明星，他們演奏都是以我為主，後台經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

相羽あいな：「在Band隊明坂聡美常常痛駡其他隊員，這再正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在BanG Dream! 3rd☆LIVE Sparklin' PARTY 2017!演奏完結的時候，明坂聡美彈得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位成員，當時其他隊員和工作人員都已經無法容忍明坂聡美的所作所為，再加上那些常被他欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了明坂聡美，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的工藤晴香更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時櫻川めぐ、遠藤ゆりか這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

相羽あいな：「當發生那件事情後，明坂聡美的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在Roselia 1st Live Rosenlied明坂聡美正是用這根鐵棍報復了工藤晴香，在Roselia 1st Live Rosenlied結束後，全隊回到更衣室，工藤晴香諷刺性地說道：『Roselia最佳隊員，明天我們就要回家了。』」

「櫻川めぐ臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像櫻川めぐ的性格，果然在櫻川めぐ再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在工藤晴香毫無防備的情況一棍打下，工藤晴香挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是櫻川めぐ，不等工藤晴香起身，櫻川めぐ又是一頓亂棍爆打，工藤晴香在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的明坂聡美可不會放過這樣的機會不斷說道：『めぐ，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「明坂聡美的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去工藤晴香就昏死了過去，打得興起的櫻川めぐ怒了，朝著明坂聡美吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』明坂聡美也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』櫻川めぐ沒有再回應明坂聡美什麼，如果明坂聡美手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的工作人員嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

搵人幫改樺音由貴

めぐ=roselia 最矮隊員

屌你咩工清巴
好波

最矮係kdhr 成日扮高

你好波D
搶埋人名等人無得用 呢招絕

成班反住推

做乜鳩

P牌仔

建議唔好再係呢到提Roselia
痴線

啱呀

又多個

開咁多分身做乜野

想屈我分身？

反Roselia唔岩聽就屈人分身
同Cc台D屈毛黨一樣

推得Roselia都係咁上下質素

做乜撚

推撚到傻左？

精神病院現場

仲有我...我盲撐

開晒成堆分身ac

R記班人又派膠

同一個人

投PPP未

5位

上次搞混團迷幾好
係要推PPP出黎binc

雖然推ppp......啲聲優但真係笑左

唔係愈多人支持個Number愈大咩

咁都反到

ppp又最尾

Roselia包尾真係基本

真係頂点へ 狂い咲け

飛d咩落去

不嬲都係，大家唔識日文唔怪大家

好撚難聽嗰兩首新歌，個燐子唱到成pat屎咁

睇完live記得睇埋煙花

係 唔洗趕去河口湖睇

Ching都諗住順便一日遊？其實東京進出富士急以當日人流計係咪巴士最平最好？本身諗過富士回遊同官方巴士但好貴

FIRE BIRD我Ok
但Rng唔識串真係不了

工清巴咁都反到
好波

RB不了 聽到我想打爆隻耳

巴士單唔係官方既平好多 係驚星期6日塞車姐
等物販情報出左再決定

聽聽下有把老牛聲嚇到我

好撚難聽

一定係成日食辣野搞到咁

出返小明版啦 你由貴都可以出2隻

求撚其啦
反正好人好者都唔會走去聽呢隊垃圾啦
聽得既都係食慣屎 咁比返屎你食咪求仁得仁

點解班鬼佬成日吹奏non醬

のんちゃん有咩唔好

留意到個Po無人改めぐちぃ個名

Roselia 最佳隊友都冇人改

佢地鍾意男人聲

咪撚反

不得不說工清巴反得黎都好有Sense

Non把聲一d都唔りんりん
佢扮都好可唔可唔用佢本音

Btw 日服宜家出親街唔用wifi都連唔到 究竟是咪我問題

你問題

第一第二都係

Non好似係錄音時試左唔同版本
最後錄音班人可能覺得用角色音唱好撚難聽
都係用返本音，雖然都係好難聽不過班毒撚應該會受

のんちゃん無問題
問題係首歌到

本身都唔覺樺音咁撚大問題
屌佢D4DJ個陣出隻手指仔真係想斬撚左落黎

係咪因為冇小明

のんちゃん同あいあい把聲反差太大，有啲接受唔倒

要講2把聲反差既
肥聰夠麻麻啦 搵黎講

但肥聰VER既 佢唱2句已經Feel到個KEY愈升愈高
個感覺真係感受到燐子既成長咁 加埋個期Story
Game營運個邊算係咁 過埋個次Event先轉
好過之前Neo Aspect果次Event直接換左由貴

有錢女都要做

震翅高飛一飛衝天

企鵝都想飛以為自己top star?

隊野真係好垃圾

隻歌真係好難聽

毒撚錢真係好呃

未發育

又飛又現地

咁poppin'party幾時黎香港

香港=中國=上年去左

R組嗰幾個都係差唔多

Ra唔識串黎都未輪到poppin party啦
利申popipa粉

癲婆又發病

有冇人會去動漫節買哂哂嘅演唱會飛？

好想睇
但好撚貴

今日過唔到去買
聽人講好似得50張

動漫節有優先買？

有
不過應該賣晒

我既好友工清巴我下星期TheSky會唔會見到你
去左Youme未

現地巨藍莓清

我TheSky未現地過
想搵工清巴到時一齊完場去YOUME CAFE

D4DJ 人設好柒

星期五0015左右先講，收到消息之後過左5個鐘就要出門口

ras班人咁得閒睇人打牌

聽老友講 8月3既富士回遊全日已經full哂無位

啲人去玩過山車姐

咁多有錢人不過講真坐富士回遊寧願坐痛車

7點7 大把位

好撚早

去到都差唔多10點
10點先排物販我覺得可以再早d添

Ching可唔可以俾條link我

好正 對腳

大笑左出黎

唔好再提啦 好難聽

想熱死人咩

我買錯左飛
有無人要8月4號德福戲院
原價放

non-chan 件衫好正

第一次現地，想問下物販通常要早幾多去排？

始發

其實開賣前兩三個鐘差唔多

無話早幾多 睇你多唔多野想買
想買齊未早d去排

現地

今次越早越好 排完就可以去行下富士急
你話完全冇興趣行既就可以晏D都冇所謂

有無人有多張8月3既lv 打機聽啲歌幾正想試下睇下Roselia

無呀 問夠未

好惡

聽日the sky睇完出面會唔會變左戰場

新人想入坑睇下都俾人鬧 有咩得罪你

小心d 可能penlight比黑警當做藏有攻擊性武器

8/4先去，想買枝螢光棒，第二日會唔會番多批貨

你上FBd交區問會比較快

我都係8月4 正路應該會預足兩日貨賣
不過都係o個句 早d去排啦

識日文去twitter search roselia 譲り應該仲快

唔能惡得？

上twitter用日文黎搵香港Lv飛呢下真係無諗過

我唔似你地個個住日本 我一次都未去過

得得得 你惡哂

收到風你現地
fact check左

咁大個女都未去過一次日本喎我 你係咪認錯人牙清

fact check哂
扮都無用

屌原來係live viewing,我仲以為大家懶到live4個字母都要縮寫
Btw日本都有lv睇，你唔俾我以為ching喺日本睇傢

你話咩就咩

Btw聽日thesky Lv既手足真係自己小心
班狗無性

有啲會分啲貨第二日買
有啲兩日共通貨量
好耐冇買過班占啲物販 唔知佢宜家點玩所以難答你

uo 當手榴彈
blade 當攻擊性武器

官ysrD物販相都見到某位會然

官方D*

好柒，巴士淨係book左回程，又冇book富士回遊，早上去新宿站往河口湖d車全部冇位，搞到要搭JR去大月再轉車，一企成企兩粒鐘

冇，以後冇乜機會去，去一次搭十幾個鐘機先到

咁巴打到左未現場情況點

就到，坐緊富士急行

典解會淨係book回程咁打耳既

禁錯制+冇check

想知點幾兩點去到物販要排幾耐先買到

有fd排緊

如果開始左有無手足可以話我知
依家仲係荔景等轉車
唔該

成陣肥宅味

好彩趕得切

有冇人有今日歌單？唔記得mark

我係中國人呀Hi

現場大唔大汗味
Btw我聽日12點先排物販會排到幾點倒？

個fd 11點開始排，最後係乜鳩都買唔到架

咁撚大鑊 call棒同衫都冇？

新blade我睇官網好似冇完售，應該係佢今次出左預售所以少左人搶

今次氣氛好正由開頭個台就不停噴火，坐中前排都feel到熱，最後有煙花
（不過音響設備唔靚，而且都睇到佢地有失誤

佢地有失誤就緊架啦
始終唔係專業

nonちゃん令我重新投入R記懷抱

のんちゃん喺成段片都好好笑，あいあい扮碇司令嗰度又係好on9

のんちゃん係瘦左定髮型問題,靚到

Be wasser

屌你老母6點半去排goods都得h，隔離嗰啲又d又e、啲籌鳩派架

我今朝同fd排，佢嗰張D我嗰張I
而家等緊1045集合了
BTW巴打係附近？

隨機派弱撚柒智
根本鬥早去就最公平

排左4次，1C1E1G1H

想問下walkin物販既係迷收得皮

C

利申thesky
無物販

都可以幫手清下舊貨同賣淨嗰啲

有冇好心現地巴打可以幫我買支blade我1點先到會場怕排到開演都未買倒

我整理卷2點9
有既可以幫你買埋
你係既2點半左右再覆我 係物販度等

btw園內邊檔野好食 有冇巴打食過

又捉多個現地

成班現地狗逼害我thesky Lv勢

唔該曬巴打

買左痛T，法被，場T同手帶

Day1野全蠃賣撚晒

day1野就算啦

收到風透爐巴真人3米高

慘 又hey0矮仔

今日會噴水

仲會唔會覺得啲資源去晒另一到

你好 会的 亲

大陸仔工清巴

想推返Roselia了

一入場就放催淚煙
之後就出動水炮車
講多幾講就換白衫放火
再唔係就換返黑衫出黎放煙火
呢班暴徒斷正了

我報左警
真係暴動

Roselia一生推，Non醬最高

點解non醬咁令女?

我覺得把聲真係好撚難聽

師兄高質

我覺得比7th進步左好多算係咁

不嬲都話工清巴高質

今次啲片你地覺得點？

好過上次7th D傻閪老尷片好多
MC都好好多

咁呢個係既
整體樂手都進步左好多
尤其係晴香姨手結他
11月等睇櫻川屌死夏芽

真係 成隊技術都提升左

第二日啲片我都睇得幾開心

不過就算唔計片都好 我對7th印象都好差

我係中國人呀屌

好靚

大家都係中國人

Roselia結成3周年了

今次好滿意，睇黎要儲錢追live了

除左熱到仆街同埋有d短之外其他都好正

套白色新衫幾靚
ringing bloom開頭keyboard solo好正

non醬唔同佢啲隊員攬攬，係咪發生左更衣室事件

呢套新衫堅靚
BTW ゆき

估唔到roselia會著依種風格既衫
唔講以為依隊係pastel*palettes

ロセリサ三週年了（ゆりしぃ

呢4張相咁似D傻閪page見過

Btw第一張真係世界級...

工清果件最靚，yuki果件最涼，記得第一日liveview介紹新衫果時影住yuki對腳

工清最靚

真，但令次non醫好正

咪讚我

yuki成日賣腳

腿

諗起vtr佢同nonちゃん玩轉杯玩到顛左，nonちゃん笑聲真係好正

中島、志崎 out

Aiai 棋逢敵手，兩個鬥笑

到最後一個あいあい反cup重回最下位寶坐

講還講
唔好貼圖

邊個？

P圖個個

有邊個冇p

好正腳

明坂

痴線 明屈 但係好好笑

仙氣

翻唱歌其實整個medley會順d,比多d時間唱原創歌

依幕好正，間開5個人

點解工清咁靚?

咩 叫我？

On9表情撚 o3o

唱緊R

救命
咁on9真係得你地先睇得落

喺中野尋寶搵到

日本勢

遠古時代

亞美都決定參軍，幫手光復香港

牙美遲啲要去廣州希望佢無事

垃圾PO已經無人理

本次戰利品

左下個本乜黎

moe

想買
但無$無假去日本啊

結他買左esp定平價版

原來枝野冇平價版

左上角

大肚婆裝

有我BB

武道館完左就衝去訂
全日本第一支 但而家先拎

春豬BD

拎到我仆街

我都想貼

咁多件Tee
今次件tee個印刷好靚 我都買多件粗著

呢件真係正
諗返起之前果d傻鳩fan meeting, vier果d垃圾
買完返黎連開都廢事開

巴打紗夜扭強會唔會出讓一隻
我扭左4次出左Lisa就停抽了

巴打就好毛巾同衫都買唔倒，佢通販又唔賣垃圾武士道真係唔識做生意

佢老味D1啲通販全部都無貨

補左一次貨喎

剩係補左D1手帶
但掛飾/勳章又唔撚補貨

咪係，我入武士道做物販一早賺撚曬你地班毒撚錢啦
利申：毒撚

下次早d去排多幾次

係咪賣50萬yen...?

係呀睇完武道館忍唔住 把野又靚

好勁，我都想買把結他來玩，但見到幾皮野真係

我社畜黎喇
玩啦 唔好比自己後悔
又唔一定要追佢地款咖嘛

呢d睇經濟能力姐，唔玩開樂器既買完都淨係可以睇，玩開樂器既都唔洗特登買一模一樣，我支bass都係買同lisa嗰支差不多款就算（當然你話random star嗰啲就冇計啦

Btw esp聯名d product 係咪大部分都冇乜現貨？見d fd訂親都起碼等半年

sayo lisa 高人氣既唔少大店都有ver1現貨
其他真係唔多見
ESP訂既都係5個月左右就起貨

收到風富士急果到賣左好多支sayo lisa

唉 早知有Ver2
不過早買早享受

ver2 唔係得拾音同bridge唔同左咩
Btw會場買會唔會平啲

多野玩左 最緊要係個大搖冇得自己改裝
唔會咖 全日本同價咁濟

Ching有冇買過roselia啲band score?我想買黎跟譜彈但聽講本野啲譜做得好差，定係上youtube搵譜好過

YouTube 唔係首首歌有，有都唔一定full version

有買呀 做得唔算差啦 都幾靚仔

r記又贏

原來放送局緊…不過都冇心機睇…

放送情報，都係game多左新功能同新歌，新衫嗰啲，再宣傳下出新碟
比較重點係paspale live(其實得amita
重有八首歌曲追加mv

FF下睇下請唔請政委做guest唱yurayura

有期既話都唔奇既，正常都應該會有guest

啲黑警扮示威者，舉綠色螢光棒黎分自己人
真係要帶住支打call棒旁身

咁易咩，下次可能用釦，手帶，毛巾，法被㗎喇，搵多幾個朋友一俾人拉住就鎖鳩佢喉錫佢春袋啦

無朋友/組埋一GP人真係唔出好過

今晚真係好撚癲

又honey works又活動小丑

聽日機場見

想曬琴 但冇心情

rinko已經唔係黑長直

工清高汁

由貴blog啲live相影得好靚

尋日同條女吹水佢話覺唔覺得d人一提起lisa就提起ゆりか，對由貴好唔尊重，就好似同現任提起Ex既野咁。之後我答左佢一句：有啲嘢係點都取代唔到㗎嘛，之後佢嬲到仆街

至從連小明都走埋之後已經冇睇過Roselia

去一次中國飲哂成個元素周期表

由貴

睇lv最多人叫反而係non chan同yuki

我大佬現地叫開ゆりしぃ

咁都曬到女朋友我屌咩

BTW想講8月12係機場見到位手足著Roselia T
希望818再見

我都打算818 Roselia T
買埋咁多live t 而家番工日日都可以著黑衫

Roselia d傻鳩T加埋激ROCK堆合作衫
我屋企剩得黑色衫

琴日上堂 Bass呀sir都係去完河口湖睇煙火祭
跟住佢問我係咪去睇5條女既live
話佢番到去睇電視見到支野咁似你果支
話打鼓果個係咪肥肥地 彈琴果個係咪長期西面

琴日上堂 Bass呀sir都係去完河口湖睇煙火祭
跟住佢問我係咪去睇5條女既live
話佢番到去睇電視見到支野咁似你果支
話打鼓果個係咪肥肥地 彈琴果個係咪長期西面

一語中的

のんちやん唔算西面吧
應該話無咩表情

我話佢新加入 怕生姐

都係明明好

日本妹真係好鍾意飲化學水

亞美變得好色情

都係我唔好
係我教識佢咩係身為女人既快樂

工清巴....

Harukiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

彩沙都寫真，幾時到里美

rimi不了

好憎彩沙，好作狀

Rimi最真誠

#EyeforHK

點解r團咁高質

光復香港 時代革命

r團次次都心繫香港 上次又雨傘封面 唔解r團咁受歡迎

台仔出哂成篇文吹奏のんちゃん

btw唔太識欣賞d4dj住，唱歌開爆autotune 聽唔慣，同埋live太似event dj場咁，不過始終個企劃先岩岩開始再觀望下先

呢個真, 啲歌唔係特別好聽, 但跳舞果啲扭身扭勢幾正

暫時淨係得燐舞曲嗰隻movement聽得入耳
聽開Band Music表示呢啲電音聽到想死

燐舞曲直頭高質
Merm4id黃色果隊扭黎扭去一睇就知賣弄色情
Photon Maiden呢隊有亞美又有岩田 正

利申轉左推燐舞曲

見到D乜撚農醬已經唔想睇

燐舞曲cv高汁

kanon即係卡農

台仔D譯名真係好鳩
下面あいあい又識叫あいあい
のんちゃん就變左農醬

想睇non chan 扭黎扭去

我LP

有利息同李美麗呢d重難頂

唔係呀
李美麗幾岩佢

諗起上次野外LIVE後面唔知台仔定支那狗
係咁係到嗌愛奈(蝗語)
柒撚到癲

李美麗

肯定係蝗

唔通叫挨崖咩

之前見過人叫愛愛

宣萱

留島不留人

［member][/member]

譚玉瑛

我支持小泉萌香
你們可以打我了

好不良

我老婆

高底鞋

望落都仲係好撚矮

請問下日服android 引去ios唔見左有償石可唔可以攞返？

講到明唔得 下次小心D

同愛美一撚樣

ゆきな又唔出，石又無埋

兩邊平台匯率唔同會清有償石

課過啦

邦邦算好 有d game連免費石都同你清埋
都on9既

好毒

張電競椅仲有線條過佢

件衫著完個角色都冇變形

把口咪咁toxic啦..

不嬲都話冇波著衫先好睇

ゆき睇腳就夠啦

工清呢個頭好QQ

奇異恩典

全落

生得咁靚仔都要全落 無天理

咩料

抽埋2次先啦

仲比佢呃錢？

on9 唔抽埋佢
前面o個d就真係俾佢呃錢啦

冇錢飛，11月又要考試睇下遲d好唔好彩抽中出年一月嗰埸飛去睇あみた

Roselia你收皮果日我一撚定開香檳賀一賀
講野講到咁口臭我真係第二次見

鈴木 x Roselia 唱NGNL

成晚剩睇呢part都夠
BTW我都係睇到Roselia出場先大聲嗌

個樣好似等收工咁

眼神空洞

新功能正唷

未解既得勁少

係咪要解完呢個下面果d先拎到
抽到ppp歌我成日切斷 而家比佢卡住左

迫你打free live先解到任

佢上面個d icon 欄位 點樣開多d

由眼神空洞變成放棄思考

單機打夠180萬齊5個

搵人送佢返和歌山啦

條女平時食開屎

d設備大概要升到lv幾?
暫時全部lv5再同隊同色都係150左右

全頂裝同屬隊4星
利申廢j

一隊打爆開一個？
我最靚果team都係僅僅夠咋喎

最終都係痴左線

成班on9攻擊夠由貴mei 好好笑好好玩牙？

好似d小學生咁，其實係中意人先攻擊人

我屌....14號melbourne madfest有あいあいfan meet+bang dream film live,今日先知一check已經冇哂vip飛

好想同あいあい飲酒

彩沙好色情

圖呢

呢張影到あみた好

宣萱新歌仔

訂左碟了

打Full version 歌感覺好唔同

有冇清月中去睇サイサイ

買左580...好撚貴

VIP其實搶到係幾抵玩，980有合照，你現地premium 淨票成兩萬羊先只係坐前d同多個特典

有冇melb 巴打今個星期去 AiAi fanmeeting

買唔剅飛

ゆっき生日快樂

課十連送四星券
諗緊換邊張綠紗夜好
兩張都咁好J

sayo好多限定追唔番

新人想問吓 其實打到EXPERT難度係咪基本 打協力個個都係揀EXPERT

覺得自己是零

唔係 會死既打番hard仲好
ex由22/23 o個d練起

聽到扯扯地 痴線

啱啱玩好難可以係協力安定玩ex,打hard甚至normal唔死仲好 好多新人連幾多速咩判斷調節適合自己都未知道, 要fc到一啲25ex都有難度; 而本新人由5速玩到10.5速, 依家有好多ex都fullcombo唔翻另外an機玩呢一個game真係麻麻, 成日都要調個判斷調節,0去到3都試過

個人覺得玩熟左就自然上到ex，ex啲歌都分好多難度

其實個判斷調節唔係冇用傢咩，之前見有日本人測試同埋去信問官方，最後官方好似話個調節係for藍牙耳機用

我判定調節0 1 2 3打出黎啲great數都好唔同,亦唔會用藍芽玩, 幾乎每次更新都要調, 應該係我部an機問題, 因為用朋友部ipad打次次都係用1就得

我想問超選揀邊隻友希娜好（唔考慮屬性嘅話）

自己中意

尋日抽必4又中重複之後用劵換左綠伊芙

自從隻game 開始營運，頭4次必中我都中同一張重覆香澄之後我就無再課過金了

咁型既

師兄知唔知睇佢地使唔使用棒棒？

Kb?自己中意啦

有冇人上左IOS13後同時按唔到或者lag?

一時時，體感判定怪怪地

玩唔到，我double click個D位好多時無反應

上左public beta無事，成功玩得返

用iphone11係咁 但用返6s+又冇事 都係上左iOS13

一邊㩒實長條 一邊㩒其他掣就會㩒唔到

好葡萄人地有得睇サイサイ、重要VIP1有合照

巴打係邊到學bass

點解你3小時前有P家下無左

唔同人黎 驗眼啦

我都奇怪，明明個Ac未夠90日

屌，我都要驗眼

呢個post到底有幾多個yurishi

淨係冇真人

觀塘工廈呀sir 我怕自爆
可以pm問

新買11pro 一樣問題
希望係隻game未兼容等fix
上twitter日本人都有呢個問題
唔好係硬件問題呀

就咁望已經3個

捉倒巴打喺隔離po跟人學樂器

個邊夾唔到時間唯有出黎搵其他老師學住先

係咪全部都有玩bass

快d哂下你支結他先啦

我想買香澄嗰支，不過真係好貴

萬能嘅連登仔會唔會夠腳夾band開live

不了自爆我嗰把啲花紋好易認
Btw買完後尾search發現我買嗰把啲木同件同kdhr嗰把幾乎一樣唔怪得當初試覺得好聽

自爆

有錢都想入番支btl-2，不過呢支用左幾年又唔係好捨得換，諗緊換5弦好唔好

有錢
但點解上面個esp啲字咁奇怪既

買平個支玩下

我下支都想買5弦呀

唔同樣式

換左11玩落覺得怪怪地上黎睇下
好彩原來唔係我問題
仲以為自己廢左咁多

又出四星保底

確定左IOS13問題
13.1會fix

會卡hello都覺得ios13柒
點知連打機都有問題

めぐ邊有咁瘦

好似係因為佢3隻手指hold 住會變左文字edit 啲mode

升左13.1試 正常返

佢最近真係瘦左好多

冇上水一排咁多yurishi

勁

10隻咩都唔中

Kick

有冇人用緊iPadOS 玩

等30號

有冇巴打玩電結他
利申 想揾roselia-深愛譜

正式版早就出咗啦
你咪等下30號會唔會有13.1.2囉

90抽得兩個新四星同一個重複四星,仲要唔係限定 直頭skip呢次對band算

Saya 抽中三次 kasumi 一隻都唔比我

我....中晒3隻ppp

10幾行 唔抽啦

難啲
一來係cover歌
二來原曲好似冇結他？

屌 我老婆真係好撚正

清入錯post?

呢個channel 好多bang dream 既譜

婆爆

唔該晒巴打
其實用水樹原曲個譜嚟彈得唔得

さえち好慘，呢個時間先煮飯食
到底響嗰啲有冇時間食飯

佢都唔響社可能煮宵夜姐

我意思就係唔係響人都咁，響嗰啲

武士道=血汗企業

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

我
表示一切正常
利申2018 iPad, iPadOS 13.1

係精神既

我支持前島亞美
你可以打我了

ON99 臭雞

對亞美好失望，點對得住當年二戰畀支那人殺害既日本士兵

唔好講失唔失望
無期望/希望過佢地會表態發聲
但既然要咁樣衝出黎既 就只好88吧

關牙美咩事
果陣開得WEIBO都預左架LA
肯定成個有大陸仔既團隊管理呢D SOCIAL MEDIA
牙美撚識打中文咩

2了 雖然心仲係唔舒服 含淚打個丁算了

授權得支那人用佢個名出文都要負責任了全力反牙美直至露出胸部道歉

あっみた呢句野已經嗌唔出口了

收聲啦青頭仔

官方帳號都有得兜唔關佢事
我理得邊個管理
總之呢個係官方認證帳號無得兜啦掛
又咩官方立場不代表個人立場個D呀?

真
以後剩係叫返MIKU算

我睇個post唔順眼鍾意減推咪減推，理撚得你係本人定背後班蝗出嘅
加推減推有幾閒

今次牙美真係幫唔落

咁不如你都抵制曬中國出過show既聲優
其實意識形態上無咩分別

又關你個青頭仔事？

出show賺錢還賺錢
粒聲唔出繼續賺咪賺飽佢
sofar我當佢剩係講中國70周年生日快樂都無乜野
講到明係"中華人民共和國"既
真係好撚嘔心

講一句輕鬆賺14億篤精 好識計數

真
當自己大股東了

係我地香港人立場先有呢種抗距既意識存在
佢地係日本人真係唔可以怪呢D敏感野佢地唔AWARE
係日本人眼中 中國= 我地眼中既意大利法國美國英國印度 whatever
唔同台灣澳門香港呢d咁特殊

但作為香港人見到呢d post覺得眼怨係正常既

總之對我黎講都係果句
官方認證帳號黎出得呢句野
我真係好撚柒反感
做毒撚還做毒撚 做毒撚之前仲有條底線係到
要去賺13億畜生既錢就賺飽去了
我呢d毒撚仔就推唔落去啦 跳船先

佢講咩係佢自由

BTW又多個理由唔洗去睇DJ

收返
原來本身DJ 2nd都無前島
不過都唔去了

你依句萬能key可以幫所有網上親共偽人兜

垃圾前島亞美，PP個Live都唔撚洗睇

賺大陸錢還賺大陸錢 奶共真係好噁心

我 我系中国人呀屌

張相邊到搵

大陸仔自己p

p 圖就唔好亂po 啦

哇，我屌晒你哋老母呀

官方帳號出po除非本人澄清之外係冇得兜

尼張假架

事實證明呢到真係好多弱智mon post

sor....

下次有咩真係TG講算

Sorry

屌你老味
咁都唔撚關亞美事
奶共必須死

原來真係好多人mon post，成日以為動漫台得小貓幾隻

唔係亞美都唔會入黎

每個post雖然都係固定嗰啲人，但動物台人流比你想像中多

課多1萬yen都係得一個新嘅非限定夢限四星, 今次個6%都唔知道係咪真

辣殺game係咁
BTW 230抽先抽齊今次嗰4張新卡

又小圈子

太多ON9仔MOON POST
同埋本來有D野都唔適合拎出公海講

其實呢到有冇Tg Gp? (利申想入

130抽先得3張新卡

冇 執柒晒

想入...

之前入過個tg gp
比人踢埋
有人想知我都唔講

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

巴打230抽用左幾錢

好似6pack左右

不過之前6%我基本都可以係100抽有5 to 6個新四星, 今次160抽得3個新四星真係唔好受,因為連重複4星都係得一個,全部都係3星補底咁出

lm

想問下前島依單野，有冇打算係Twitter整個hashtag 洗一輪睇下佢點拆依單野

算啦，玻璃大陸狗咩，唔再支持佢啲活動咪得

真
攪到自己同d支那狗同等水平有乜為

嬲既咪自己啪哂d碟去掉撚哂d goods去算
逼返人表態既咪盞攪
表唔表都得失另一面

其實追問一下都唔係壞事
起碼可以令自己死心嘛

講真 人地wfc 問黎都無意思

咁我唔係想好似大陸閪咁洗版，只係建議留個言咁，亦唔係想逼佢回應

我都知人地wfc，但佢肯正面回應係加分，唔回應都唔係好大件事，最多唔推佢

利申：パスパレfans, 冇剪碟

咁仲顯得自己玻璃心

人地就算肯回應 唔通話支那有錯咩 點會放棄成個支那市場

老實講，佢賀國殤唔gur既都係得部分香港人，無理由為左嗰小部分人去澄清or del post，其他日本仔對呢啲真係wfc

而且weibo用戶得支那人，對鬼講番鬼話好正常
（不過都係眼怨

其實係
正常好少香港人會上weibo, 但今次就係咁不幸有人search到

呢家暫時放亞美入觀察名單先
彩就照推

香港上左film live?見到有fd post live viewing 相

日本人fd

The sky wo今日有live viewing 咩

今日有popipa fm 睇
film live 以為你講嗰劇場版

我以為佢地睇film live 不過真係唔知fan meet都有得睇，見冇乜宣傳，呢度又冇乜人講

呢度個個轉哂去睇d4dj

幾幽默

我係想睇ポピパ都冇下文了

BGD成個project同以前比
個場同效果可能出左名變好左
但好似冇以前咁好睇
btw 都已經好耐冇睇PPP
對上一次都係睇RAS

訓

其實入坑無幾耐，都係最近先多返d上黎連登

11月尾RAS Roselia合同live多唔多巴打去？

我去

我都去 有RAS現地睇有少少興奮

我去the sky

其實有LV飛賣未

ppp執柒咗啦 唔駛睇

呢排都冇心機玩
加上ppp垃圾時間

但係今日單抽中獎好開心

你地d飛比佢抽撚哂

抽中飛又唔撚去就咪霸住啲飛啦

有冇諗過因為冇人去所以先中得多

想問劇場版是咪冇係香港上映
好似冇咩風聲咁

唔係完咗？

木綿花講過下會上好似

唔係掛
上戲院果d網好似唔係太搵到

但果個係台灣定香港?
我見11月果個好似係台灣

台灣 港冇上過

リサ今次俾官方玩死

失散左好多年
最近先搵返

新設定個問題係咪損害左佢同友希那既cp

唔係關cp事咁簡單
呢篇講得幾詳細

下
係咁架啦
唔倨唔好玩囉
又唔係今日先係咁 ON9公司

成日都改設定嘅聲優㗎啦
改完啲人咪又係繼續玩

毒撚錢最易呃

但好地地多個細佬做咩？入男團？

男團個設定係北海道地區既團黎啵

同埋男團全大學生，リサ細佬大個佢地都差唔多三字頭

睇埋木谷段新發言仲開心

最近睇得林奠太多覺得佢潑火酒能力未夠班

隻廢中又9up左咩野

係個生放講個細老十歲都未夠硬唔起之類
隔離仲要有個女cv

一個老豆
一個jerjer硬唔起既細佬

雖然話後加細佬設定係on9,但其實話影響角色會唔會太過腦內補完，我就冇咩反應

好似話同之前啲劇情有衝突

呢篇寫得幾詳細

睇完都明點解會咁不滿，但我又未覺得去到炎上lv

寫細佬個個點都估唔到自己會俾人屌到咁甘

反正呢期之後細佬都唔會再出，當黑歷算

無啦啦作個細佬出黎本身都剩係小小反感
但到木谷條賤種廢老出黎9up真係嬲撚左
條撚樣究竟有幾憎roselia

香港會上

係咪兩個人一個特典先

帶埋女朋友去睇了

細佬消失了

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

リサ醒醒 你弟弟沒了

玩live點解咁多仆街鐘意揀天下卜ーイツA to Z呢首歌

短+易拎高分
刷EVENT高效率

易？按到手軟呀仆街

無人叫你打EX

打Sp咪得

我見倒依首歌通常卡返廿秒先入場，大佬玩音game真係貪佢有得刷分咩

咁又唔怪得人既衝活動pt一定揀高效率既歌

不過我覺得jumpin先難打

影撚衰哂屌佢老母正垃圾

你班蓮燈仔仲唔快啲del game抵制

做乜鳩
屌緊個港仔弱撚智戇鳩影衰哂啵?

係咪acg特別多呢啲on9

不要將政治帶入acg

叫佢睇喜羊羊啦

垃圾仔

型撚到震

影衰哂

支那賤種黎

柒頭仲考緊DSE

屌，影衰晒

屌，影衰晒R團

影衰r團

Roselia唔洗影衰都已經好衰啦啵

柒到唔敢睇

Roselia 加 水團
究極組合

負負都得唔到正

又係垃圾水狗

友希那寶寶生日

ゆりしぃ又出現了，見到佢幸福快樂地重生活緊真好

一般人Y

收到風同re0合作

隨便喇，啲所謂合作佢唔講出嚟真係唔知合作緊
咪又係三首歌+個背景同特效音

駁唔到

正係換下衫

Btw 個fd想入坑收個齊p5既帳 想問下有冇咩渠道

試下上fb啲交易區問下

香港係咪會上flim live

人地都未死

我地見佢唔到姐

係呀，11月28日

LV呀

想問下live viewing d飛快唔快賣哂？

kdhr居然貼合照出黎

去買黃牛飛咪有得現場
睇live呢D野有錢=冇問題

我都想試下一次現地

香港幾時有得買lv 飛

呢度全部都現地冇人知㗎
利申ras唔睇(反武士道唔係反ras

都幾爆下

118 12點

其實有咩贈品
張飛費成50蚊

應援場？
即係點？
小弟半個新人

應援場可以打call
普通場就唔得

色紙

真係核彈

屌你 天ノ弱
射左

高橋友希娜

痴撚線Roselia有J

估唔到木谷條撚樣好呢味野

好明顯係女團copy 落男團到 仲有隊個feel似ag

似R團個男團，有個粉毛係咪lisa個細佬黎

V系樂隊幾正

男團不了

女團不了

班尖不了

卡通不了

係個mon見返自己現地見到既畫面,個感覺好奇妙

買錯左2張30號
ON9 GAME

黃埔爆過德福咁多既

去過德福都知個音響麻麻

live viewing會唔會打call嫁

唔打Call不如留返係屋企打飛機算啦

有無人去康怡

想去但真係無錢

咁我返屋企打飛機先

做地藏真係買碟自己睇好過

Bgd已死 地藏都比人屌

冇野講下笑姐，前面冇人企起身擋著重好

有冇清睇埋film live應援場

之前埃媽場有人做地藏叫前面企起身既人坐返低

買左十幾張飛當抽色紙

有 Cinema City

MCL

大佬
到時可唔可以帶call
小弟第一次去驚打錯call比人指住笑

聽講我老死工清平時去現地都係做地藏

係咪要打call嫁

有名你叫應援埸

有冇師兄收星期六黃埔飛？唔小心買錯左原價放

x2

考慮下，加密留個tg?

黐撚線成晚都係AtoZ呢首歌

Kanon以前做地下偶像既片

把聲好難聽呀

月巴

原本係咪想去p*p

地下樂隊就聽過
乜原來有地下偶像

佢唱歌真係好撚難聽

要聽Aiai 唱歌洗下耳
Kanon賣顏值就好了

佢塊面好膠

佢好似大陸個d整容網紅

樣衰格臭，聲難聽加炫富

最鋼琴彈得幾好既

不了 bye

一張咁既垃圾就收我50蚊

成堆色紙無人要

朗豪坊D巨巨好勁
自己睇過係咁大大聲同人講之後點
小妹我真係好酸呀

好撚多小學雞

有無人要つぐみ色紙

你拎去文具鋪zip入D FILE送比人算啦

幾錢?

開唔到驚？

Roselia 就快黎美帝國洛杉磯開mini live

個下巴不了
唔明d人點解j得落

有冇燐子
日本嗰邊仲係賣緊2千幾羊，差佢就收齊自擔

其實我覺得鬼頭明里塊面都係
（利申：兩個都冇推

鬼頭最多都只係嘴脣斜咗一邊仲係天然，整容雞就…

點諗到今次又要天井先齊卡

cy爸爸

多左張day2 位置好差
有冇人呢個時間仲會要
冇就掛twitter

Me too

瘋了，瘋了，都已經瘋了

Roselia隊長相羽あいな在接受Onicom訪問中，炮轟明坂聡美和櫻川めぐ等人，稱他們就是Roselia的毒瘤。
相羽あいな談到：「如果你作為Band隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的Band隊不斷前進，你就是Band隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，Band隊有太多超級明星，他們演奏都是以我為主，後台經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

相羽あいな：「在Band隊明坂聡美常常痛駡其他隊員，這再正常不過了，不過也有成員被激怒的時候，記得在BanG Dream! 3rd☆LIVE Sparklin' PARTY 2017!演奏完結的時候，明坂聡美彈得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位成員，當時其他隊員和工作人員都已經無法容忍明坂聡美的所作所為，再加上那些常被他欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了明坂聡美，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的工藤晴香更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時櫻川めぐ、遠藤ゆりか這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

相羽あいな：「當發生那件事情後，明坂聡美的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在Roselia 1st Live Rosenlied明坂聡美正是用這根鐵棍報復了工藤晴香，在Roselia 1st Live Rosenlied結束後，全隊回到更衣室，工藤晴香諷刺性地說道：『Roselia最佳隊員，明天我們就要回家了。』」

「櫻川めぐ臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像櫻川めぐ的性格，果然在櫻川めぐ再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在工藤晴香毫無防備的情況一棍打下，工藤晴香挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是櫻川めぐ，不等工藤晴香起身，櫻川めぐ又是一頓亂棍爆打，工藤晴香在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的明坂聡美可不會放過這樣的機會不斷說道：『めぐ，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「明坂聡美的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去工藤晴香就昏死了過去，打得興起的櫻川めぐ怒了，朝著明坂聡美吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』明坂聡美也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』櫻川めぐ沒有再回應明坂聡美什麼，如果明坂聡美手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的工作人員嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

當年篇野係真的

驊驊>樺音

個波都大過佢個頭

武士道:「今日有網上傳聞引述Roselia團員發生打鬥，有關內容完全捏造，非常無聊。」

無出聲明=真野

今次卡池已經抽到懷疑人生
(利申：已經112抽，依然未中友希那

咪出左天井

112夠換？
唔係300先夠換一隻咩

抽到300咪得
有天井仲邊會有咩懷疑人生

年尾係唔係有2倍up池兼送5000石

Twitter有人抽晒2個井先中到晒兩張

冇單pick有撚計咩

2倍好似通常都有，石就唔知有冇

動畫第3季1月播無理由無

想問下而家入抽re0 好定等限夢祭先入

R團推或者鍾意re0既迷呢家入囉

鍾意RE0既家下唔抽唔知幾時有
之前都會有D聖誕/水著之類既限定池 一年先復刻一次
但合作復刻既真係唔知

呢度巴打玩日服定台服多

呢家送好多石 盡快起手啦

正常都玩日服

睇完film live
成程無得打call谷住谷住
去到最後全部人出嚟以為要唱小星星

因為我覺得睇唔明劇情好似差咁啲野，之後上網睇返都唔太同步咁

上次德福應援氣氛都麻麻

終於見到小沢亜李

成場坐著打call

去過一次香港D應援場
驚了

朗豪坊嗰場氣氛ok喎

學日文咪得

有冇師兄要星期六黃埔飛啊 買錯左冇時間去 250放

好難學識之前都唔玩

日服照玩, 福利多, 歌最新
劇情上Youtube補返

雙修咪得
台服拎活動卡 日服專心打

再hea啲
台服淨睇劇情

岩岩日服DL完, 我應該玩日服, 因為送D石多台服成倍

開定新post未

過哂氣啦

ok喎 個post dum到同標題同步完

NEXT POST
光復香港時代革命

Flamme wasser之前開既post宜家先1001

無人玩音驚啦？

垃圾驚就算
（利申：屌住玩

係咪要開定新post

Up